出條IQ題：壁虎哥哥

估一明星

第2頁開估

馬蹄露

Wrong

土龍弟弟

秒

屌你老母